痛到 受不了 想到 快瘋掉

死不了就還好

不會信

趕不走

又叫

屌你